嚴正警告左膠，咪再阻住手足召喚神獸

我警告你地咪再阻住手足申張正義
依家警察根本冇用，根本幫唔到我地彰顯公義
幾個月黎手足被斬至重傷輕傷，甚至影響一生既傷害
但係施暴者呢？咁多個都只係頭破血流比盡都係輕傷
公平咩？
今日女手足好大機會斷腳or死，而個的士司機點？
都只係頭破血流，就係你班左膠仲阻住手足彰顯公義？
夠喇
影人大頭，口角之爭你阻擋冇所謂
但係手足受傷既話我地要
以牙還牙，以眼還眼
以牙還牙，以眼還眼
以牙還牙，以眼還眼

以牙還牙，以眼還眼

阻膠死全家

「認真」各位手足 借東風啊！！！

我只可以話

平民係好難接受依樣野

所以唯有內傷為主 斷手腳都ok

但血流滿面就冇咁好睇

推

關節

係咁易執吓就得
驗唔到傷先贏到外部勢力支持
裝修可以還原，神獸就好難
你知鬼佬架啦，好睇重人權

好睇重人權呀

過咗咁耐都係得把口警告

有啲香港人真係好善忘